[未來半年預測]2020年秋冬

作下文做定先知, 話唔定我會講中:

1) 中印關係
中印邊境軍事衝突會難D打成,因為入冬, 果邊溫度跌到零下, 抗寒環境下印軍係弱D既
--- 不過印度高調買左30架斬首無人機, 但唔會咁快有交貨, 一到貨你估人地玩唔玩? 支其咁勁未自己用大彊同人地打下囉

2)中美制裁
美國總統大選過後, TRUMP唔會即刻打支共, 佢有多4年慢慢完成佢政綱, 同時期人地一定係優先搞好民生同武漢肺炎既後患先, 搞支那就交返比專業既蓬佩奧, 唔係下下咩都要TRUMP自己出聲既, 蓬爺都話得事架嘛, 你見佢呢幾個月幾咁落力。
我估計進一步既對中國制裁會係完成大選之後既點票、爭議票以及呢樣果樣訴訟完成後, 最快要聖誕前夕,呢幾個月靠之前果D小制裁磨一輪支共先。
值得留意既, 其實仲要睇下美國呢一兩個月會捉多幾多隻支那間諜, 呢D係用來打支共既理據。

3)聯合國
世界人權會議上支那代表拍檯要求禁止其他國家人講新疆人權既個人權利
---係人權會議唔準人講人權, 同係廁所唔準人痌屎係一樣的
其實已經好醜陋, 不過亦都令到以後每一次人權會議都一定會提支那
買通大部份非洲國家代表, 唔代表佢地可以係聯合國話曬事,最多係聯合國唔可以出兵打支那(軍事行動要大比數通過), 不過經濟制裁同聲明遣責就好大機會有
*BTW聯合國係廢的

4)中日關係
菅義偉應該係日本版初期TRUMP, 佢應該會主張賺全世界錢同日本企業保護, 平民出生既佢好維護日本人民既生計, 一講到呢方面, 即係要推動日本社企、中小型公司既照顧, 變相要對抗支那既價格戰世界經濟侵略, 畢竟日本農產品輸出既最大障礙就係支那。

5) 台灣
台灣繼續高速發長, 台灣NO.1
漸漸打入國際視野, 去中國化令佢地會有新既境象(如當年星加玻), 係好既開始,
蔡總統當選連任, 之後應該可以更加大力抓台奸了~

6)香港
港共會加壓, 可以預見到洗腦教育重來, 支語當母語, 小學生日日讀習語錄做閱讀報告既日子來緊,
國安法會厚過基本法, 出街要有健康碼, 電話一定要被裝監控APP, 公務員要入黨,
良心法官被清算, 黑箱亂判手足, 繼續會有手足被自殺...

捱下去, 我地頂住國際線先可以不斷報捷,
唔好比風向撚帶到亂送頭, 而家佢地只可以被動地打風向引人出來送死,

你見佢地做得最多就係逐個黃店黃人咁批鬥,但黃色經濟圈已經成為固體同習慣, 唔會有人咁樣就返去食美心, 想創佢個心!
就算我地唔做D咩野, 支共同港共政府都會不斷送子彈比全世界, 但我地要KEEP住發聲.
萬事小心

咁你對連登有咩預測

每日不斷新增放負撚同五毛PR, 終於會有一日有人講返「我係中國人呀HI」